應承我10點好回家, 唔好磨爛蓆

應承我 10點好回家, 唔好磨爛蓆, 次次都10點后開始做野

靜坐, 請唔好帶任何文具
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你
**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

唔一定元朗, 旺角, 尖咀,銅記都可以

*****唔該推比各位手足知*****

~唔該~幫推~

真 唔想又聽到有人叫救命

Up

後

推

求下大家🤦🏻‍♂️

最好有條皮帶